# Wiener Kongress
Napoleon verbreitet mit dem ausbau des Aneien Régime den Liberalismus.
Nach dem Napoleon besiegt war treffen sich die Uberhaupte um die **Länder neu einzuteilen**. Es galt auch **Kriege** in Zukunft zu **verhindern**
Die Regierung waren zum grössten Teil **konservativ** und verfolgten das Ziel die **alte Ordnung wiederherzustellen**.

Ein Krieg konnte mir diesen Prinzipien verhindert werden.

## Restauration
- Leichgeweicht der Grossmächte
- Die Herrscherfamilien Regieren
- Ancien Régime